美股認真討論區CCLXV

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

zoom空軍投降區

等佢上150再加put

113想而家溝一吓

納dee今日會唔會投降係關鍵

oxy坐貨區

棍棍有力

波音特價到呢

有冇人仲有揸NET

Apt終於開車

真係好撚硬

TSM

妖股

Spce

屌 好撚仆街, 而家forecast個數直接double

美國持續申請失業救濟人數
公佈日期 時間 公佈值 預測 過去
2020年4月16日 20:30 14,000K 7,455K
2020年4月9日 20:30 7,455K 8,000K 3,059K
2020年4月2日 20:30 3,029K 4,882K 1,784K

隻TSLA 又去到737 呢個位係咁平盤

16蚊揮手

蘋果慢慢咁升上去

就黎100%人失業

見大家咁開心740 入左2股燈下佢

TVIX爆升緊 但指數未跟到
證明空軍已經歸位

頭先屋企人睇東張西望講美國啲人有工都唔返，喺屋企收錢好過

好定淡先

I9

波巴正股？

失業救濟仲正，唔洗做有錢分

走左唔係,溝又唔係

唔做雞蛋，做高牆

Yes 妖股option流通量好低

好友體會到做雞感覺未

咁就可以失業人數低於預期

聯邦政府送2400一個月

$18 果陣走得一半，

航空同油

12蚊貨 準不

真，國家冇錢印錢就得，國民冇錢問國家拎就得

過多半個鐘如果納dee 落唔到去就即入 tqqq 等數錢

終於訓醒

Amazon轉升

Aytu開車未 個莊又未吸夠貨

早左落NFLX車tim

150

咁叫做雞？
利申: SPCE 救全家

amazon轉燈，咁先係ma

Amazon

有咩慘過貼錢做兩次雞

慘過做雞

香港派比大財團
美國人人有份

15.7 一堆蟹未驚過

netflix 好似唔會再跌了

ZM

直接AAPL 仲好啦
如果出新se 又食到

威啦，平倉未

Rcl d put貴到

同akam都好硬

就係琴日忍唔住轉好友果班淡友

大大力同我衝上去
殺晒淡

ZM 每10升10蚊加PUT
8月佢未死 我死

差半年供樓基金

跌唔落 = 升

NET 垃圾來 求下大家唔好再講佢

信政府唔驚啦

因為你呢個係預計持續申請救濟金人數
睇prediction 應該要睇首次申請人數

大家點睇WORX

amazon netflex特價時間已過，又繼續暴力拉升

另加派錢 做Macdonald 都未必有咁好人工

都唔洗做就有糧出
信美帝

AAPL頭先 281 溝左

15.8

捉唔到佢啲路

升得未？

大家準備2230掃貨

唔識睇

d cloud股比班撚樣指數拖累 屌你

me賭佢夾11蚊，你炒不

垃圾來 一陣就跌落地核

好似晏啲有個會

11蚊我走架喇

未失業都狗衝失業真心

不如夾上20啦

之前佢都係最早估會全球大爆發
而家其實見到D人鬆懈,其實根據刺針醫學書雜未有疫苗,只要再有群眾聚集就會再大爆發
基本上係要以年黎計去搞先搞掂,所以唔好睇少呢次武漢肺炎

OIH做咩

你老細fat fat啦 連呼吸機都做埋

仲要Employer Healthcare繼續畀
進可攻退可守
第一次覺得做美國人生活係咁正

咁有11蚊水位，要大手買啦

高盛先上調叫價$864

worx

net 升緊，係微軟軟姐

今日會唔跌過千

我long call緊OKTA嘛

JPM 點睇

拼多多硬撚到

微軟跌極都企硬 170 鑽石底

JPM會唔會穿90

今晚呢到靜到仆街
唔怪之得真係暴跌 真係轉哂做好友
Bull trap 真係萬試萬靈

空沽已無準備夾

啦啦聲去返前底先啦

上下11先啦喂

尋日開左張90 走左

上鬼咩，仲掂佢

worx又死幾多人

大戶睇住連登就得

大把cash等緊第二隻腳

點解咁無信念 雖然我走左幾張98

仲有10分鐘

插呀插

AAL 10蚊有貨
好d驚 走唔走好

大家用咩App睇美股

10蚊都驚

8蚊貨問題唔大，你9蚊買就on9

我d熊有排都未返到家鄉

費事咁高調

諗起上星期三既慘痛經歷

買左咩

Put到佢返七字頭

有無巴打諗住溝tsm

定過抬油啦越跌越溝

今晚睇定啲再入

佢跌落10蚊all in

Amzn日日破頂

美國佬又識中文字

Algo識咪得

我老細都唔想做
係d mit engineer 悶悶地想整
就話咁快整左出嚟

咩事？

所羅門咪識

NFLX都係...

納dee要轉燈了

Google 翻譯

之前9.4 買，無放，等緊佢落十蚊再大手入

唔好氹我開心啵 頭先143沽左 夾緊

淡友可以出來binc喇！ ！ ！

平哂X

tsla同大市平衡時空

盤中跌 盤後拉

尋日先all in完

點解

居然跳船

岩岩玩左隻妖股
CHCI
買200股4.32
賣200股4.565
時間分半中

用生命力硬接CAT 同 OXY

沽咗worx賺咗餐m記

BA大家啲睇

mrna 碌棍大到

冇睇spce幾日變左$19

升喇升喇
d put

航空股妹妹下

平咗sp 無賺錢，費時接，仲有廢紙LC

我已經用緊呼吸機

想掛120睇下接唔接到

盤後炒高左
正常啦

Gs升番咁多 點解

Set 03:50起身買便可以

點成大事，8>9 15%個莊唔夠水位出貨

我D LP 會唔會到價內................ .想去日本住

尋日轉做好友 今日就嚟跌
唔通連個天都唔鐘意我

我諗唔係2大股王係度守住長板橋既話 應該千跌左

多800萬桶

有賺好過輸啦

轉返做淡

DRINK OIL LA HAHAHAHAHA

我錯了早咗做 OXY SP , 同手多加咗set CAT SP

可唔可以轉返做淡友

睇位走.............

8.8加左，希望11見

AAL入唔入好呢今晚

油
印錢都解決唔到呢個問題

好硬

沽左TSLA -30@739

跌少少啫，駛唔駛咁快轉做淡友呀？

我而家岩岩好成本價

Global oil prices have slumped as traders fear plans for the biggest production cuts in history will fail to offset the deepest fall in demand in 25 years.
US oil prices tumbled to 18-year lows of $19.20 a barrel on Wednesday morning and the benchmark price for Brent crude dropped by 5% to $28 a barrel amid gloomy forecasts for demand during the coronavirus pandemic.
The world’s energy watchdog told the market to brace for the lowest oil demand in 25 years because of the global lockdown across numerous countries and territories to contain the virus.

Sqqq 入唔入好

無位擺呀屌你

外國都居然有土地問題

大戶就係等埋你
四大行一齊出口 話熊市已完
100年一遇經濟大危機
你信1個半月搞掂左 無計

有QE 有Fed Trump 要選總統
所以今次唔同呀ma

比牛軍強姦左兩個星期今日終於回滿血，仲有netflix call 睇緊位放

OXY/UCO 兩隻我都有
靠緊WORX 低買高小小賣黎止血

Sabr硬到

最怕改壞名

12

買連登仔好友對家，基本上係free money

快喇快喇

航空呢排好多時得盤前盤後刺激

走啦 無力啦

呢隻垃圾升一蚊都唔得

越印越平

發新股代息 巴老仲要想賣埋d股 點敢接

大佬....佢個股價都已經傷痕累累, 比少少機會啦好嘛??

zm 走晒，淨返netflix

Dal

手痕痕想入BA

倒升

走左張130p 星期五

升咁多日先回一下
班好友就叫叫叫起勢燈

mrna 做咩撚

啲油多到

OXY 跳埋船

無可能沽納dee你望下dow/spy/納，邊隻最弱

我都入左 驚咩

沽鳩佢，咁撚囂張

4大投行唱好仲係尋日既事

睇淡一定係屌dow

畢菲特走貨 成班笑佢廢老
實情係人地唔貪呢d小反彈 佢咁多貨 出貨都要時間啦
畢佬退休後 以後無指標了

集中留錢接 CAT

起碼要連跌先返到家鄉

put都走? 仲未肯跌咩

netflix 今個星期唔知上唔上到450$

36 真係唔沽唔得

好想挑戰吓nflx sc

巴老strong hold oxy

入on9左

480 thx

永生

收到..........跳咗船先...................................... 個市開始似見真章，不過無咗幾皮野

我唔貪心440$我都收貨

油想點呀屌你老母 特朗普出黎講野啦撚屌 你啲油企破產啦

不過預左長揸，今日買賺多d

唔坐？

佢同amazon偷偷夾高

開唔夠LP DB 灰

琴晚坐住oxy話睇期油衡量oxy個價=on9個位巴打
係咪仲坐緊貨呀

Occidental Petroleum issues 17.27M shares of common stock to pay the dividend on preferred stock held by Berkshire Hathaway (BRK.A, BRK.B).

call 得十張，早知按埋條j 去call

Bond Yield仲跌緊
大家落call小心d 唔好all in

今次真係唔同喇
唔好又撚狗啦
今日回調入貨時機

向下炒

唔好
利申 就係手痕入左

長債定短債

上星期上唔到車 今日唔好執輸啦

穿100先，咁撚串唔洗人救

波巴今次過唔過夜

含得撚

由贏變輸

估緊佢咁硬係咪配股供股之類...... 原來股代息

入少少AAL坐下先

期貨比現貨跌多0.2%
VIX上番上星期水平
納dee睇黎守唔到幾耐

幾錢入先

已跳 雖然冇蝕 帶賺少好多

連DAL 都要接.............. 好多手尋日

好撚易夾爆春袋

所有 10年期一日跌左15%

屌你老母 一隻axp將成個星期profit嘅錢輸曬

worx個棍嚇死我

廢老巴會total揸7%
唔知佢會唔會賣股姐

昨日放哂
一放就升
一入就跌

我時辰八字係咪同佢唔夾

睇下納dee幾時人踩人
人踩人完咪走咁d

佢賣又升.................

睇依個post真係死撚得...尋日先話升升升，今日又話跌係正常...一時一樣

zm食錯藥

痴線 好心你班傻佬留cash 利申： 10% 股票 2%金 淨低cash

回頭望自己玩OXY都算死好命 感恩

就開會

獨立思考大腦是個好東西

連燈仔你都好信

同飛巴一樣，握個手...
終於等到１３蚊唔係唔入麻？

自己分析，同埋星期六日上多d黎。平日賭場開就算啦

微軟都硬喇

睇清楚
係發新股用來派股息俾巴郡持有嘅優先股，普通傻散持有嘅普通股應該冇股息
你話巴菲特邊有得輸

MRNA個莊終於有D料到

講左打算賣common shares

想問富途 short call/put margin
點計interest rate?

zm 唔係咁都仲有得上嘛，早左放

隻妖股
大市升佢升
大市跌佢都係照升

zm 150 仲有空軍未投降

我蝕緊17%
點算好

OXY 聽唔巴講唔入住先........................

想留多D CASH

都話你果陣放得岩

淡友開始出黎binc
好友節節敗退

我自己相信大環境係差，遲早會爆，依家美股全cash，但係睇到連登仔日日話美股再無熊市，對於我依啲新手黎講真係煎熬

Jedi單野有新消息

望到2月27枝野就驚

oxy諗住等12再決定

摩根大通：二季度全球企業利潤將驟降70％，直到2022年甚至2023年才能完全恢復至疫情前水平。

DKLM 岩岩先話熊市完

ｏｘｙ宣佈沉船

多謝巴打，發覺死好命

30插落26果野
唔會再玩

好多人唱反調架

自己睇下技術指標分析下都得掛 靠連燈仔死得啦

zm食咗咩

債係咪算跌大市600點黎講跌得好勁？ 大批走緊資去債？

笑撚咗 終於講真心話

佢地真係好on9…

懷疑尋日比政府鏈住春袋先唱好

賺少左好過蝕呀

納dee v了

連登仔咪一樣彈出又彈入

企業利潤 同 股價 無關 好似係
有fed 冇窮人
stonks only go up

屌你zm 咁都仲有得繼續上，早知160$先放

利潤減 衝景救市政策 千升

屌你痴撚線

4大投行藍色圖.jpg

一係溝 一係揸住算

賺得好少，加埋今日咁平倉法.....不過無計 唔似小回..................似開似派貨..

收市應該綠燈
淡友準備下海做雞

垃圾bezo果時9up搞到msft上唔到200
我大微軟撚會輸比間書店公司

尋日坡狗話滿意zoom堵塞咗保安漏洞，學校可以繼續用zoom

無敵巴走左貨未
睇幾錢散水

我知，我話派完股廢老會揸佢total 7 % mkt cap
佢會唔會賣股

無敵兄人中呂布 110夾到連登空軍150

大行唔係開反手？

彈緊

錢搵唔晒既

amzn 2300

zm macd背離，唔識玩

160左右走

係就好呀

我果400張x long call 要化灰了，好彩之前其他既 put 仲坐緊冇投降

升咪牛gel，淡咪熊gel。

其實我到呢加都唔明配股 係好事定壞事

我一見ceo 放貨就知呢d 垃圾妖股會爆升，long call 150$放左但估到仲有得繼續上

好友全面敗退
淡友1:0

淡友assemble

應該會上一上155先

係........................ A 巴好快凱旋歸來

HOUSTON (Reuters) - Warren Buffett’s Berkshire Hathaway Inc agreed to take Occidental Petroleum Corp common shares in lieu of a first quarter cash dividend, helping relieve the strain on the trouble oil giant’s balance sheet.
However, Berkshire intends to immediately sell the shares, according to a regulatory filing on Wednesday. The sale would bring in less than $250 million at Occidental's current price. )

應該諗住賣
不過依家好小注坐下算

走唔切航空

貨已走

put 左好多白銀，唔該同我真暴跌

回緊啦 好友反擊

唔識你，我淨係信無敵兄

對oxy好事 對shareholder壞事

有個方法等你無咁煎熬
升果陣屌淡友
跌果陣屌好友
好玩過賺到錢

開咩會？

zm 呢隻垃圾都仲上到netflix 呢d 真材實料沖上450$都唔係好過份姐

美匯跌番喇 冇事喇

Rtx無沽 走去沽其他

彈出彈入
大家要信fed，不要與fed對抗。不過疫情影響經濟，估計經濟疲弱要半年後先恢復到。

是但捉個連登仔去講都得

貴金屬無限QE下 跌都跌好小
金銀開始脫離指數

無辦法，news 話鋼唔掂先過佢基建救市。 下次都係少少地玩下

SP 辛苦錢
玩LONG 都係用幾千蚊算

到時買d實銀儲下先

人地笑你班傻散咋
向前預測既講話唔受監管，預測錯咗冇後果，咁當然講到有咁好得咁好
但俾證監會既報告唔可以造假，甚至預測都唔可以太離譜
所以要睇真話就一定要睇向監管機構發出嘅報告

微軟寫windows 都寫成咁
咁多年都可以咁多bug，新功能又少又唔好用，輸比書店都唔出奇

航空股只係盤前有資助單料先彈起左１０％都唔夠開市又玩燈制

原來真係有淡友投左降

可能聽日你又開心番晒呢

晶片3傻彈返晒上去 說好的特價呢

希望佢部印鈔機jam 紙

金已經靜靜地企穩

其實股代息唔係應該無咁易破產 安全左咩

買左少量實金擺緊

NEW YORK, April 13, 2020 (GLOBE NEWSWIRE) -- SCWorx Corp. (WORX) announced today that it will host a business update conference call on Wednesday, April 15, 2020 at 11am Eastern time to discuss recent developments and provide a corporate update.

唔好話oxy啦 uso都廢到仆街 咁搞法都唔洗旨意有生之年望到佢上返5蚊

MSFT

走唔切

早走早享受

想問下大家點睇今日既跌? 真跌定假跌?

唔知聽日會唔會又回返2-300點....聽日有失業救濟數據 我就唔係幾信可以好似早兩個星期咁再升

琴日枝野都呃左好多人入貨

全部資金 去哂長債到

多謝巴打 無諗過妖股都有股開
學到嘢了

ZM係到攀山呀

有咩好做

好似Tesla 果下高位配股
真係叻到痴線
配完股公司大把錢，肺炎都唔怕
一野就反彈到

股票反映將來價格

升

A巴A巴

Aal就快到價

聽講就快出SE2 (11PM)
所以Apple直線抽升?

好巴隻SQ 真係掂，無懼風雨

所以咪對公司係好
但dilute左你d share(eps低左）

上咗太空船

AAL特價

hold 到到價為止屌你老母

其實睇你買乜，堆銀行 航空 郵輪 酒店 油 有咩風吹草動千跌佢先

納弟d科技股硬撚到仆街

好彩今朝投左降

我５股５股咁入緊Ｄ雞仔注咁買落去，
個feel好似喺美國玩緊推銀機......

點睇TSLA 650入走唔走左先好

有位巴打前日all in 就傷了

印度佬之前既微軟唔計

肺炎對科技股影響太有限，反而有d仲要有收益

咁先好..................

vix一野升左十幾%

救得一野，有鬼用
同你講七月有機會完
邊個夠膽買8,9,10月甚至11、12月嘅機票

今日好明顯假跌
引人聽朝買熊

納dee係咪想轉燈？

Zm只服無敵巴

TVIX 敢死隊好快又會再現

152加左沽

人有幾多手足手持OXY

西利 我琴日走左 都有D後悔, 無諗過可以連續3日咁大支野

有咩bug

升5000甘少 坐底5萬點啦

整返個deep v 睇下啦美女

我

唔求變LK咁 但係大佬唔好咁痴線啦

Aapl 一棍

得大傻上返去
NVDA努力緊
ASML 仲戇鳩鳩

間間大科技公司閒閒地都幾百億 千憶現金
Cloud類software類仲要穩定現金流唔受肺炎影響

要坐音樂椅就好開始喇 唔好900先入

所以我琴日都係入cloud股咋

目前唔敢trade 其他股, 科技股有廠個D都麻麻地 唔敢掂

投降啦 但橫行緊

嘩、唔睇尤自可

netflex一走=升多十蚊

zm 隻垃圾都有得升我唔信netflix 跟唔上

2件事都唔同
一件做假數
另一件私隱問題 差好遠喎
抖音咪一樣多人用 根本d人唔Care 私隱
方便 好用 唔洗錢咪得

唔明朗
個人9估假跌錯勿屌

【美國經濟】百年老店JCPenney研申請破產開市跌29%

13.1 鑽石能量底

投降啦

求佢橫行

不停搵位sp 佢
同 docu
paypal 都考慮緊
搵位入 sabr asml

會負？

Earning play?

唔通真係要坐到5月

聽日earnings有BK MS
仲有AMD 會唔會buy rumour sell fact

你

開始黎啦 破產
差一間大型銀行 就埋位啦

amd q1 唔調低profit so媽好有信心

如果5月就坐完我唔怕坐

隻zs陰啲陰啲升返跌嗰啲

我都417-420走左 屌

唔敢掂

大家多謝我，我尋日all in SP ,個市就大跌

jcpenny本身都好廢 都無人份 佢同 macy's 應該都頂唔住架啦 執晒佢算啦

WORX開會?

都合理 始終cloud需求多左
cpu graphic card出多左貨都合理
係唔知佢會點寫佢Q2 forecast

屌出聲 居然為左私利出賣咁多巴打

做零售真係無計 死梗

同事開始買年尾+出年機票, 當買六合彩

JC係先施
Macy係連卡佛喎

照計k字頭 s字頭有冇運行?
雖然今日都一齊跌 但少個對手都係好事?
同埋商場股 上個星期都食左轉6,7成 唔知仲有冇水位

但係P&G 同WMT....

and 唔係 428咩

16.6重倉

而家驚佢會步後塵多過覺得佢會擴張 食埋其他人

Ms末日put唔知玩唔玩得過 驚佢今日原來已經跌定

嘩你早兩日唔溝？

港航都停到6月12
香港咁少事都停咁耐 其他地方自己諗...

睇多2日算
其實G20到今日都未有official講減產

真心入親去都無人 ..

跌左幾日喇師兄 而家做水位唔多
但應該仲有 後日班銀行股就會反彈

JCP一向差，以前做過佢supplier，九龍灣office班女簡直係極品

PG係man’fac喎

債唔會爆，銀行業無問題，垃圾債無問題，mREITs無問題
資金鏈唔會斷，雷曼唔會執笠

P&G 洗頭水分分鐘都用緊佢

中曬？

唔係5月頭咩

機票跳樓價大平賣

之前仲有９９９韓國５天團

你邊頭？ 我呢邊平時人山人海

聽緊 其實都係講緊廢話

TSM做咩唔識行?? 禁住黎吸貨?

成手 LP DB 有無得諗

咁救市派錢 照計D平價野商場會食到
但係講到美國佬 交租都冇錢 唔駛講買野 咁就算了

點解唔聽日先溝？

worx要夾就快，等住沽空

worx又黎料

點解我又忠番個頭入BA呀

15.7 重倉

升到好急

去都未去過

Gsx又拉升

佢仲要出 server 新u
又話慳電又平又柒盛

NET又升到咁
似乎cloud 有得做
屋企娛樂乜都cloud
YouTube nflx 又話要降畫質

zm已經無得救

佢仲係講緊戴頭盔嗰啲嘢

屌隻SQQQ點解唔跟跌....

加洲
你果頭居然人山人海 可能靠你果邊頂住

SAME

4.99放撚晒了

係，不過平咗大部份，無咗6-7 萬 玩得預咗...............

呢下跌唔似扮...........

我平時去開outlet

等緊

Macy 有d似sogo路線，JCP 賣好多private label 野，哩2間同埋target俾costco打死曬

岩岩開始姐

但已經升番2月水平 hold左咁耐唔射唔合理

k 字頭唔係同amazon 合作?
s 字頭都有3成幾係網上sales 叫做咁多間最好
始終實體店都有佢需要係度

OXY怕咩坐
坐十年唔信唔升上去

OXY心電圖

裂口跌...穿頭破腳...

我都係CA 你邊邊先？

CEO 開始嚟料

我早幾日重倉入場，輸左十幾%，j都割埋，發誓以後唔玩妖股

first blood 左

buy the rumor sell the news

仲沽緊

買過一次之後唔再買 搵笨柒既

大盤跌，油價跌，佢點會唔跌

Macy有好多靚地靚樓
JC真係做retail多

this time is different ..................... 呢round 浪都叫做回咗血...... 可以drop to hell

唔買行李，幾百蚊當抽獎
個個抽獎都唔買行李
賺條毛

amd

股災扑暈自己先

新CPU冇咁快 新graphics早少少

btw cloud大勢所趨 睇下m$ amzn生意冚冚聲咁增長

K mart? 賣嘅野好垃圾

不如話dollar tree dollar general

今朝142.8蝕少少走左
入左UDOW

history repeats itself

扮乜鳩，夾上60啦 有60我買3900x

債無得扮 資金流向無得呃
股市係牛市番3幻 點會唔all in股市要入債市
Fed只救到債市救唔到股市 股市仲係自由定價
Over bought over sold就會自己調整番

百貨都係廢
新世代所有野都上網買

AMD 倒升

午餐都食唔到

worx無得沽 唔玩啦

arcadia 果間

應該係Kohl 同Sears

BBB好似都就死

Outlet鋪頭好似唔錯，21century?

repeat n repeat , but in different style.

worx 笑死

特狗普做咩呢排唔出黎尻up 之前又話油價乜乜柒柒 宜家啲油企都就執笠

跌多2日都係咁
我係納dee求其揀一間都好坐過佢
當白坐算

JPM預備穿90

uco點算

聽晚先知

wrox呢棍

無 fc
我睇td 個app 寫預計

真係好大壓力10幾隻鬼望住你

same same... diu...

DB 唔夠信念唔係, 走去LC D 錢可以加多700張....

Amd

回到解放前

炒格依棍要入，9.3走

AMZN 2300

AMD YES

總有人仆出黎話人睇錯
咁睇下邊個笑到最後囉

坐唔坐得過

Worx 比人吹得太大

美國公司真係兒戲
唔開門一個月 已經要破產
香港個d 幾撚頂得
又反送中又肺炎 成年都無乜點做過生意 都無事

DAL can u back to 24 ...... on this friday.

Sc 咗 GS

worx提咗要走班支牛唔聽

我果邊真係得返上左年紀既入 小貓3 4 隻

A 巴可能變千幾萬身家回歸笑兒登仔....

人地才24歲

痴線升市就跟足3倍
跌市就唔跟

15x 買左 BA，應如何處理？

我叫緊人入貨

Amd你夠膽就到60 即刻put你

15.8一樣未驚過..冇40都唔走

it is a bear trap

先施都係啦果日無聊諗住去瓊華樓下果層行 得我一個客 全層staff望住我

$9 坐得過

巴打有咩獨到見解

唔好同納指作對

垃圾TSM

鄧佢開心
飛巴應該都fatfat

icon維尼帝 is me鳩叫左2日

科技股咁勁 你買之前睇下成份股先啦
港女都好撚難買7500 QQ日撚日升

唔係重倉就忍痛賣我果陣都係15x平手走

依間嘢都唔知佢想玩咩

如果６０蚊既話岩岩好穿５２周高

一穿你就ｐｕｔ會唔會好唔俾面

海港城都係 人流多 但樓下個D買衫褲長期拍鳥蠅
可能真係大商場插下旗 做靚個brand 昆人投資

oxy 13.1死托

大盤跌, 佢跟,
油價升 佢唔跟

16.6

仲有netflix頂住

見X 咁好勢頭用咗錢LC ,個筆其實比DB LP加注用............>< 個數........

信念問題，夾到我都有動遙

16.14

你啱 157坐撚左幾個禮拜

唔知邊個巴打話油價去到起碼30 oxy先會跟

望住佢個13.10以為hand左機

跟我叫
AMD YES
AMD YES
AMD YES

海港城連卡佛靜到傻 反而citysuper同lcx就多返人

證明好難做，JC個策略專做Private label，專抄大牌，價錢7拆，包裝相似，仲要放埋一齊，攪到大牌冇生意叫救命，估唔到佢一樣死。

美國retailer冇同供應商收上架費？正路唔係自己野賣唔出應該傷極有限

簡佢黎put幾尊重佢
之前班人見佢40都put就唔尊重喇

想請教下,
入債市可以係邊度睇到資金流入?
用支牛睇main剩係得volumn 睇唔到資金流

油係咪下個月就開始減?

貼少D負面新聞
唔想帶false hope俾淡友

支那股全面被lawsuit

BA由上而下都爛到透嘅公司
係得政府一定要救，同美國主義唯一一個優點
根本得TSLA先值

我都撚緊

石油界嘅匯豐

16

你老尾，amd跌啦，你唔跌我點買啊，屌你

愈多人買 會推高債價 令Yield降低

What ?

有個小問題 我SC 10張 唔理佢由佢到期
佢幫我平倉洗唔洗收手續費

都有幾百張
無錢再溝put，想快啲返家鄉

Sears都係麻麻，個格局好老土

幣圈95後孔慶勛宣佈實名做空拼多多：“很可能是下一個瑞幸”

邊撚個黎，幣少我就識

本身都諗住慢慢坐下
比你咁叫完即刻淆底

Sqqq最後特價

頂 SQQQ好伏

同道指爭個double 屌

TAL， IQ，ZM被class action
Ibkr news feed，source is Reuters

守門口用

mut9幣圈

sears 上年年底都執左一半定1/3
d野貴到傻 執粒大減價 減完d野都仲貴過amazon買
amazon真係攪死好多野

俾人exercise 一樣唔駛

條數真定假 真係邊個知

下隻ＬＫ

中國有無咁多美金頂住呀

thanks bro

中國制 多少有水份啦

姐係我唔理佢 自動到期就唔洗收手續費?
坐緊貨拎黎收下息 廢時蝕手續費

條友廢到枝咪收唔到佢講乜嘢

再call下星期

已經養成個消費習慣 一去唔會再回頭

無敵巴 酒呀！

tesla 760反手個兄弟
我740, 掛左727 2粒鐘唔夠到價斬左

見住上9.7 以為有料到
一棍落左8.4

今日唔敢亂入call

APPL 出iphone 9 反而趺 入得過

okta long call都長大了
真係兒子生性病 倍感安慰
琴日走左netflix call 好心痛

咁應該costco/walmart好生意

聽到個講法，香港如果層樓近超市可能賣貴d，因為生活機能較好，美國相反，層樓近walmart/costco，好大機會係窮區，容易有治安問題。

其實係，要執平野上Amazon 又得，去outlets又得。

希望佢有再反手

個字數連少少彈都唔見...................

終於入正題

tesla free fall wow屌你

當佢有demand
生產跟唔跟得上先

話時話，加拿大CTC有冇開？

zm

Amd咁快無力

唉屌目標今晚唔跌穿$7

8 size 加多1000數有部11
老實講啲人等SE都係想要細size
而家唔上唔落咁

JCP好似唔掂左好耐

1@15.5

Zm 開始free fall

想問下點解富屠牛牛又冇得沽worx ge

CAT DAL SQ 反彈少少頂埋星期五OK?

終於有次淡軍係嬴

上網買親衫庫鞋 黎到都唔岩心水

zm集結

舊年未爆武漢肺炎個時都唔夠1B市值

美國有冇垃圾銀行股可以sc 吓
Gs 好似硬硬哋

都投晒敵，贏條撚咩

好似QQ都有份

冇啦，730頂唔住可以去500

所有LC平哂, 汁少少走人, 唔係好對路, 成個倉得返OXY 同埋其他細注股

Spy 276徘徊唔大跌唔連跌都輸到懷疑人生

支mic

侵侵救市未 mola mola

兄弟個會唔洗睇，睇個莊點炒就得

幾皮野LC X 變咗牆紙

今日入call唔好all in

其實係 愈低檔超市就治安愈差

OKTA D call好難成交
焗你買西價

Kill time可以嘅。

Shopping mall應該會轉型做俾人放假hea下嘅地方，買野係其次

你岩

快D死落去

未啊忘巴!

個市似橫行咁逐級派貨，照計引都唔似人撈貨，但居然唔彈............

tesla俾我燈死左輸左30鎂

Hold 緊2.4 uco 係咪應該要走

忘巴可唔可以燈下ZM

想新高 無咁易

而家再叛變唔遲

夾得咁開心

Outlet好尋寶feel

係咪想夾返上去9樓上

今日侵侵部印鈔printer罷工 ? 全倉綠

一早120蚊輸鳩左

stock never go down

有冇巴打清倉

X好似想插落去咁

十五分鐘就夾返上去啦
玩到灰心

Worx 11蚊呢

銀行股 gs咁撚硬既

散水

鬼佬好似唔鐘意屋企同d 鋪頭好近
離鋪頭愈遠愈貴

笑撚到我

咪臭係

Walmart/costco 等於美國佳寶

升就跟到足 玩野

你覺得係你, 係760入49股果位巴打

worx收皮了賺少左

半倉oxy 係米扑暈自己算 唔知點補血

忘巴$30都算反應快

我一開市賣左末日call +$500
宜家反手了 5/15 $500 !

我係想11蚊沽，唔代表我有買

好少人買
琴日橫盤入, 得我一個買...
今日入就真係西到仆街

me2

一覆完你即刻free fall

似.................

搵返D正路野SP 算..............

笑撚左

點解又會跌

扑暈左自己啦, 利申$10.9貨

佢條數靚到仆街

我本身有X sp 想收貨 但都唔要了平左驚驚地

係咪應該打暈自己 到下年先醒返睇下咩情況 唔得再打暈多次

半倉應該係 今日可以早d訓

worx熔斷唔撚係呀！

Worx咩事

除左唔想咁多閒雜人係附近，同埋有機會俾人老粒外，唸唔到點解

好彩有7,8月SPY PUT頂住, 不過尋日唔到價開得唔夠多,

大棍上

worx直線

我12蚊

咁都叫靚

me 2股only大貨係amazon

聽完直播覺得冇咩野

個webcast好鳩

me 2今日暴巴比單新聞..... 驚驚地.....

得返隻CAT SQ DAL

好搞笑, free fall
利申: 8.5 入左

worx賺少幾倍，不過都好開心，撚人撚到

想入隻dal

玩依隻預左好似開大細咁架啦

但係都唔知點解會咁跌

差唔多價7.88走撚左

zoom肯跌未
一開市沽夾撚死

唔多呀？

Worx

諗緊補唔補,

淨係熊市投資輸錢 其它勁靚

好後悔點解開咗X LC 而唔加多D DB LP ..................

太短視了

9蚊我唔敢short , 第2次9蚊已經無得short 垃圾， 流動量太細

oxy個心電圖停左成個鐘 終於識得郁返

隻莊癲到直接7個幾咁拉價
上面8蚊位一秒穿哂蝕價

跟納指 你睇下堆科技股先啦

ZM開車

會平一平，唔洗咁驚 8.5 有機會和到

可以.......

我係唔想坐太多錢咋.........

CAT 就應該無死
不過都係做下 sp 等下時機先接

AMD 點解可以咁硬
$60蚊不是夢

100股姐

搵位入SQ同ISRG, UAL都會入,不過係細注, 放到出年奧運

平均價 112 ................................ 估佢唔到咁都有得跌

719平左啦,屌鳩你

頭先$152

頭先跌緊，買完之後放左

apple出左新機

UAL 好正.............

有無咁準呀屌你

UAL 都幾硬

全平?

係
慢慢校價都買唔到
最後都係skip左算

唔怪得又落唔到去, 平左淡倉佢先

冇入場?

笑咗

無空池
猶豫會敗北

Sabr 見咗底? 今日以為咁跌佢應該跌得深，5.6 就彈返哂

VIX keep到 睇黎好多人開緊put

巴打可以9衝入返TESLA

摺就應該唔怕 不過唔知坐幾耐姐

IIIN put唔put得過

can 有啲貴....我覺得

SABR我見同我上次溝個價差唔多就將X果注轉左落黎, 之後就冇理佢了

而家唔開等幾時

但好驚聽日夾返+300

明明超買到痴線 咁炒法業績令都見光死 理性上我put硬佢
但真係唔敢put了 鑽石堡壘黎
等佢跌入call 做hedge反而唔錯 好鬼強勢

利申 已蟹緊一堆amd put

納dee 好似開始頂唔住？

呢個組合聽落有得做，我跟....................................

睇位先， 提一提我.................................

仲有OXY

而家CCL正股買唔買得過
諗住長渣幾年

點解唔怕？trump 而家都係講緊租戰略儲備油庫比佢地用。 油價問題似放棄

原來冇人玩

你60開50p 同50開40p 係兩個世界既事

仲插緊

快D跌落左啦
淡友等左成個月喇

。。。

掂個碌遮

其實佢都已經好殘價, 又獨市生意慢慢儲係到由佢自己升好過, 反正大跌佢都唔會死得去邊

AMD 真係出到靚嘢

係.......

無力夾喇 聽日到納dee跌
班莊係輪流洗倉 聽日隨時出完earning就洗amd倉

worx d平倉盤無晒既

快啲跌啦
Netflix amazon 呢堆垃圾

唔知WORX平淡倉果下威力會係點

明明大市咁款仲企住呢個價值 唔知係硬定貴

仲有人敢玩

支牛無空池

其實今日跌咁多就係冇計 一次過d bad news黎哂
大盤跌 油價跌 廢老派息 能源存庫大增

我都覺 已經興奮到咁好難頂得住

唔會啦 呢堆一出業績一定火箭

大手買入

琴日入到全倉淡 好彩賭岩左

等trump trump起身 twitter 救市

一日納dee獲利盤未走哂 一日都未跌完

我堆科技股sp 仲綠字緊
好depress

ccl ual可唔可以再跌多少少比我入

Trump 間公司可能掃緊貨

唔出都火箭喇 到52high仲想點

政府會出基建.....救市

但無太多錢

唯有棄X 保哂CAT

呢兩隻係淡友天敵 疫情受惠無壓力 好難做低

8蚊都上唔返 情何以堪

係無限qe吓 冇可能冇錢

X又插落去啦

我走埋MSFT long call了
我怕佢守唔住D人沽指數拖累佢
今日跌咁多佢仲可以拉升返 頂住已經好叻仔

無呢D龍頭頂住 我諗應該直接千跌

我無.....................................................

.........................

冇加到 係開盤禁左幾張dal同aal

好錯無談戀愛

仲有好多傻散入市幫你地擋住最後逃生門

點上啊，支k咁長

我想入都無錢入 眼白白睇住佢飛走

SPX 2763-2776大法

我本身無揸 nflx，等佢跌少少打算入

仲有無人未走worx?

識嘢
不過買靚股都要睇時機

納指如何唔係果幾隻痴線佬頂住 都收左皮

牛軍去晒邊 跌少少都驚？ 都升左成個星期啦回下都得掛？

唉入得太遲

美國能源資料協會公布，美國上星期原油庫存大幅增加1924.8萬桶，高於市場預期增加約1168萬桶。

汽油庫存增加491.4萬桶，低於市場估計增加近639萬桶。

蒸餾油庫存增加628萬桶，遠高於預期的143.7萬桶。

死曬啦

個市好似無咗國家隊同護盤......

似等散戶排買盤，陰放貨出去

啲$9.5貨仲推緊出去都無人接

Oxy 12了就快

有銀行股cover佢地 上星期佢地升左好多

BA
坐1/2年算

9.5 9.3 都試過short 都唔得
本身第一注係short到9.7 早知short多d
但佢爆上黎個日10蚊我已經short唔到
ib又唔知有無得睇空池

worx gg

有隻升左400%係做乜9

testa 要轉燈了

好快到你地,繼續笑啦

呢隻嘢隨時見10蚊以下

邊隻

末日put最後特價

bull trap 應一應..........................

LTRPB

RTRBP

BA 肚痾

如果tsla真跌唔知有幾多水位呢

散左水，唔洗睇有得沽都唔沽 垃圾，夾10%出貨，apt個莊都勁你十倍

其實我唔係好理解佢即係做咩生意

佢同JPM一樣 穿左700 就補裂口到650 估計落番550先彈一彈俾大家加put

政府唔救佢呀

散水啦，而家九成係接刀
除非唔係

連testa 都轉燈，zoom 重咁硬

呢隻垃圾只值100 唔信就算
佢唔會死但都唔值咁貴

佢唔比政府救無計 落返執9x比人執啦

波巴點睇C 佢地又靜靜雞上返去

洗撚咩 賣軍火 當幾國聯國打鳩中共 佢升到噴血都得

唔會今日啦

數錢
但未變實體

申請清盤果一日

今次留比其他巴打答 或者你直接去佢官網 禁product 望兩望就知

係咪因為無錢？

好彩之前第一注呢隻垃圾入得好少

有JPM俾大家怒沽就唔好理其他
咁多間佢業績最差

who knows 佢都算最垃圾既莊股

MRNA仲有得夾

仲有wfc

C仲好過佢 ?

國家隊一點先開工

我前排十個幾入過
成堆美油唔肯減 邊可以同沙特砌過 價錢而家輸到仆街

我睇咗wiki 講佢做Global distribution system吖嘛

有無話回到幾多先考慮入手好

不嬲國家隊玩15分鐘

而家係咪要入貨

日日準時3點9開機

強生BABY好似幾好

國家隊gel緊頭

NFLX 要升破52周高位了

托都唔托，大陸仔點會同你接盤，邊有錢賺架

呢個係佢既起家product姐 而家唔止啦
同埋你知唔知咩叫GDS先...
你知佢d product係咩黎 我諗就唔會驚佢會收皮

破左處好耐

7.5 放咗60k貨 worx

gel 咁耐 ...............

等佢救我個倉....................

唔太想接貨住

佢今日己經破左啦

仲有兩分鐘

等遲啲市場真牛市，入amzn nflx spec 就夠

14.5 all in 個位巴打.................

好好睇玩妖股

妖到仆街

All in 搵呢啲股

架印鈔機jam左紙咋

今日又收咗2000幾萬

岩岩先破左未有DIS+之前個history high
玩呢隻主要睇market share 同subscriber growth 消息

尋日叫左佢走10蚊個位
仲問我點解10蚊要走

啲put咁快轉燈？

3:45

啲妖股搵個高位沽

佢聽咗一講，單新聞話三星期訂單都高過宜家市值，最少20蚊有數得計.........................................

又見到有位巴打成球HKD 咁由10蚊炒上13 ..............

淡友太心軟
琴日俾人夾4%,
E家回返2%就笑曬咁

已經回左12%

係牛牛輸到唔夠錢玩option

Worx無空池真係好賤

人地apt個莊，多空雙殺，操作細緻
依隻垃圾，仲廢過香港d仙股

幾錢再入好

佢真心以為會上20 ....

好記得2日前成班沖出黎話WORX係正股唔係妖股, 又計哂數話果單deal值幾多$

仲想入啊巴打

我都由-70-80%變到-45-60每日跌500點，唔該

成個倉回左20%

琴日已經玩緊? 睇黎我錯過左

牛牛計數個個我黎，問題唔大
我經常咁做

其實莊家派打手有唔同國籍的..............

救黎都晒gas
由佢跌飽佢

希望快升，我指put

前日

可唔可以comment zm 個莊

做下淡友等跌啦一齊

我好似就係衰左係APT

咁就損失左幾億

尾水了？

del左佢啦仲想入

我都想做莊

2130有空池，9蚊到 , 一陣就無，2300開會，跟住就咁

回緊啦

感覺今星期唔洗接貨，係感覺

真 jpm

AAL DAL入唔入得過

個日同佢講跌返落去一去無回頭 小心駛得萬年船
仲問我點解

ino 又有得玩喇

142

我都沽緊jpm gs

小弟都由-50變到-10

有空池我地洗輸

入咗dal 唔怕坐就入 應該唔坐啦 如果疫情見頂 下星期會升

我146

唔係，7蚊守到，又可以炒格
上望9,下望5蚊 賭不？

same here
不過都係睇埋今日點完先 2740就可以諗定happy weekend

咁我再揾多啲資料睇吓 見獨巿生意想認識吓
之前未聽過如果我冇理解錯應該係個platform俾travel嘅買賣家交易？
有錯請屌

3蚊再all in

CAT都無人講？ 而家跌咁多特價時段係時候掃貨

賭命咩，搵第二隻仲好啦

不了rcl好似都無得炒了

蟹緊

我俾ahpi夾完，對無空池好驚

依個莊垃圾，無錢托點贏大錢

幾多入

新手一問 以我理解DIS+同佢係同一類股
我估marvel劇集一出 應該都多人會join dis+
當真係咁美好啦 係咪果時Disney 都會升小小呢

Oxy

蟹一日聽日又數錢架啦

曙光

SP 成本為112

佢唔跌番落2650都唔會停 Bond yield VIX已經偷步去番上星期level
但後市跌既速度就無人知 因為一定會有人再撈底 再test 2750

聽朝訓醒就無事嫁啦

臨收巿入call

大大道吉埋黎

掂

好似同油股correlate緊, 小心d

TSM落去比我入

希望，今日斬唔少倉....

ZM 仲嬴緊SQQQ 第一神股 當之無愧

Spec真係妖股，照升

#674

如果trump confirm唔到5月開城 咁可以見2470
還原基本步

人棄我取
反正tsla都賺到笑，用啲profit入幾張MS末日call玩下

cat同油有咩關係
就算有唔係油愈平cat成本愈低咩

你當payment gateway咁
但transact既係booking details

我諗如果多一間野話要破產，真係會人踩人了

我個堆音樂椅
biomerica 18蚊
apt 18蚊
codx 11蚊
worx 14蚊

從來唔缺人坐但下隻又唔見佢地

ZM妖股too

多一間？本身係邊間？

琴日震一震就上唔返DH
其實已經係signal

佢格硬話開啲州長都唔會聽之前睇新聞見ny個州長講到好強硬

無敵兄當旺，打牌都分分鐘俾佢截13么

主要四大好講熊市已過去

民主黨既州一定唔會開

之前0.4入call，今日食咗先
有得再入先再玩過

唔係話俾州長話事咩

講真 5月開城真係好危

等107入會唔會太貪心

JCPenney

thx巴打

5月開咁之前關左個幾月時間就晒晒

再屌呀侵罔顧國民安全民主黨就企硬保護國民

有食唔食
快
終於整理好FB page
咁難用，股價靚極有限

當TVB都講tesla個陣

開囉,到時第二波感染,到時美股又有得沽

你長線既話而110同107入有咩分別 你等107可能等唔到呢

五月唔開的話 , D PUT 真係數錢。

THE BIG SHORT AGAIN...............

認真，唔係黑心。 黑心係班政治家同BANKERS

thx

DJ Sell Caterpillar Stock, Analyst Says, Because This Time Is Different --

By Al Root

Investors typically look to buy economically sensitive, industrial shares when times are the worst because those stocks usually race higher from the depths of a downturn as things start to look better. This time may be different, largely because of prospects for energy prices.

Bank of America is taking a downbeat view on Caterpillar stock (ticker: CAT). The bank doesn't expect the outlook for the maker of heavy machinery to improve even after the Covid-19 pandemic passes and the global economy goes back to work.

Bank of America analyst Ross Gilardi cut his rating on Caterpillar shares to the equivalent of Sell from Hold on Monday. His target price is $115 a share, very close to current levels.

"The traditional playbook has been to buy CAT in the depths of recession as central banks inject massive monetary and fiscal stimulus to guide a global recovery," wrote Gilardi in a Monday research report. "We don't subscribe to this theory this time."

Benchmark crude-oil prices are down more than 60% year to date, even after OPEC and Russia agreed to cut output over the weekend. Lower oil prices means less cash flow for oil producers. That, in turn, will crimp their capital-spending budgets and limit demand for Cat products.

Caterpillar generates about one-third of its sales from its Energy and Transportation segment, which includes business from energy customers. The division supports oil and gas companies, as well as marine transport and railroads. Products include gas turbines and generators, as well as reciprocating engines.

"Cat derives only 10% of revenue directly from oil and gas," said Gilardi. "But its Construction and Mining products touch the energy sector in many places too."

Cat stock does have its positives. The shares yield about 3.6%, and Gilardi noted that the company's balance sheet remains strong. But there are higher yields to be had in today's marketplace. Energy Transfer (ET) for instance, a customer of Caterpillar's Energy and Transportation business, yields about 20.4%.

Energy Transfer is, essentially, a master limited partnership, a corporate structure common in the energy world that avoids double taxation of corporate profits and dividend paid to investors. MLP assets generally have higher yields than common stocks, but the differential between those for Caterpillar and Energy Transfer has widened substantially in recent weeks.

A dividend yield of 3.6% alone isn't enough for Bank of America to recommend Cat stock.

Caterpillar shares are down 7.1% Monday, following the downgrade. For the year to date, Cat stock is off about 21%, worse than the drops in the Dow Jones Industrial Average and S&P 500 over the same span.

The stock is trading for about 14 times estimated 2021 earnings, similar to other industrial companies, but a discount to the broader market's valuation ratio of 16 times.

Gilardi isn't alone in his concern. Slightly fewer than 50% of the Wall Street analysts covering the company rate the shares at Buy. The average Buy-rating ratio for stocks in the Dow is 55%.

Next up for Caterpillar investors will be first-quarter earnings, reported late this month. Like many companies, the manufacturer withdrew its financial forecasts for the full year in March. Before the Covid-19 pandemic, management expected to earn about $9.25 a share in 2020.

Investors will look for an update on the outlook for profits, as well as how government stimulus, including infrastructure spending, will affect its business in 2020 and beyond.

TLDR : CAT sell equipment to energy sector. 另外, FYI, 真係即刻開基建既話contractor mobilize equipment 要6個月時間+最快3-6個月design.

Fb page都要你動手捐？
請我，我幫貴校整埋ig

隻隻股都有散水跡象

四大話見底,但無話唔會掂多次個底

所以油會繼續跌 債會繼續升 VIX會繼續上

巴打長線睇幾多

aal dal 今日仲有冇水位插落？